狂屌薯片嘅焦土派今日點慶祝好🤔🤔🤔

開香檳慶祝？定開船P
成功焦土

冇左溫水煮蛙

應該係大勝

薯片終於唔洗當選
港豬收皮
和理非非收皮

唔講仲以為有票

我要勇武抗爭
我要港獨
香港唔港獨唔得
港豬唔焦土唔得

要返工，不了

成功阻止會推831同23條既JT

林鄭就唔同，都無寫落政綱

比班屍佢地反省下點解咁多人like JT都無機會做特首，反正佢地遊行我都不了

Happy!✌️✌️✌️✌️✌️

民主派撐薯-> 嚇走其他選委
焦土派倒薯-> 薯少幾票

邊個影響大啲?

會反省，不過放工先反

今次小圈子選舉， 所謂同路人現哂形

由得林鄭強姦香港
強烈勸勉各位巴打食下花生睇好戲
睇焦土派點搞革命

樓豬有票

永續焦土

焦土派都是無辜的

屌死左Jt啦你班原則派、焦土派、五毛

焦土

係就係焦土
不過係有錢人放火燒你地，唔係你地放火燒人

焦土派話薯片當選就會無人出黎抗爭，咁佢地準備左為左抗爭無命

落老蘭

係畀左小巴票

屌完薯片去屌女

講到有得投咁

去黃金買鍵盤反抗就有佢份

睇下焦土派搞革命搞成點

課多兩次金慶祝

慶咩祝？階段性勝利？

香港輸左都係贏

屌咪係
如果全連登一齊集氣
加上全港黃絲屍氣
再有民主派選委既300多票
薯片當選 勢在必行

鍵盤已經準備好喇

鍵國派無撚得輸

焦土大勝利

聽朝早15分鐘番工當慶祝

香港人唔撚值得有民主
聽日繼續番工啦撚樣們

做gym，寫essay

你班焦土派屌走左我薯片bb 千四票呀

on9 焦咩土

邊個選到香港都係焦土啦

唔知以為你有票

民主之父選到好似會好d🤔🤔有真普選

繼續唱今天我好似會有民主

好後悔14年企過岀黎，屌慳返啖氣移民好過

不如你問左班薯粉先啦

去莊曾競選辦門口開香賓

天下間有咁著數
因為大爺你企一次出嚟就有民主架

反薯撚又點慶祝

香港今次有救啦，焦土派準備好搞革命未

我重點係香港人冇/不願意進步
好似自己係on9咁幻想有建國一日

正
我考埋紀律部隊, 咁就會成家人成為焦土派

建國
笑左

唔係有3500個人出嚟支持曾俊華咩？點解佢地無去投票？

建國？倒林鄭台 都唔肯做啦，岩唔岩呀各位身光頸靚既薯粉

如果班人係有心想做既，宜家即刻可以有行動，但現實係個個移民走，再屌9 你班人係鍵國，廢青

樓豬今日有冇投票呀

焦土派今日有冇革命？

仲民乜主
你睇下樓主班撚樣淨係要求薯片做特首咋
仲講民主 唔洗返工呀

明明俊華bb坐底有3500人出嚟撐佢，好有凝聚力架，點解最後得3百幾票架？

我唔知其他人點
我想睇下各位薯粉個苦瓜乾個面口，但唔去做任何事去反，唔諗之後點
純粹 賭徒 跑馬仔既心態

呀屌，我隻馬（薯片）跑輸左

俾胡官𠝹走曬

咁支持薯片既樓豬又諗住點搞革命？
依家連gphone羅37都唔再帶頭
定聽朝準時返工？

快啲用你條1.8m撚去搞革命啦，認得你條撚屌當日大大力屌薯片，林鄭做撚左啦，搞革命未

擺明食焦土派花生架啦傻豬黎嘅

明明今日哭喪最大聲既係薯粉
然後就屈鳩反薯要搞革命
屌你精神分裂？

你都on9
焦土有咩問題
我睇唔出梁震英做同林鄭做有咩分別
係班港豬ff薯片會有分別咋
梁震英做咪又係咁樣生存
點解林鄭做會世界未日？

689同689 2.0有咩分別

聯署要求重選，將俊華bb集會個3500人都計入有效選票，咁就有票投 我要曾俊華

班薯粉on9就梗架啦
以為著片選左=有民主

等緊時代革命

論左十億次lesser evil
打稻草人

一日最衰班黃屍成日屌班選民，屌走哂俊華bb啲票，搞到俊華bb由3500票得返3百幾票。黃屍仲唔快啲將功補過，聯署要求重選？俊華bb先唔係Lesser evil，He is the best

利申：藍絲，支持俊華bb，讚成23條立法同831框架

焦士就要革命

不了，要返工

抽到冇野好抽

樓主咪一樣

原本以為連登係係黃屍班搞屎棍嘅大本營，見到呢個post先知道有咁多薯粉呢啲正常人係度

陰公

樓主做乜成日問幾時革命
焦士就要革命

呢啲你問焦土派啦

我俊華bb係好陰公，被黃屍班豬隊友屌走哂啲票

早知唔屌品客啦
搞到佢輸左

對唔住

成班一齊死咪得
我理撚得你焦唔焦土
反正大家都係垃圾
不用分那麼細
樓豬咪又乜柒都唔做係到等死

利申 鍵盤戰士 一齊仆街最撚開心

撚等閒同你等死，準備投共

唔知我依家捐錢俾品客仲趕唔趕得切

可唔可以好似掌門人咁 打和啊

罪人，快啲切腹，搞到俊華bb得3百幾票

唔講以為我有得投

投共同死有分別

大把人投共大把水搵，撚得閒同你攬炒

焦土派咪撚走數
已經買左花生睇你地表演

焦土係葉太當選

屌薯片屌到班地產商投左林鄭添
唔講唔知佢地咁重民意

焦土全面進場

樓豬識諗
等我先係等死垃圾

個個選委都有上連登架
見到個個屌薯片先唔投架

有咩咁好笑
明明品客有778票架

膠都費時派

話說屌白票𠝹票個班人呢?

你有撚票投咩
垃圾蟻民

原來選委係焦土派

明明民意係有3500個人出嚟撐俊華bb架

唔怪啦，一日最衰都係佢地
成班焦土笨土鍵國派
千古罪人

班焦土派選委出黎帶頭革命未?

有冇焦土派都係林鄭贏架啦
你話焦土派令到去贏就話屌佢地

咁佢地真係會去慶祝

唔俾票又會win law

葉瘤建制又無飯民票啦，有冇建制票呀

根本西環要林鄭就唔會谷另一個啦

聽日應該有

我地快啲利用俊華bb嘅凝聚力，爭取我要曾俊華

咪咁啦🙈🙈🙈

誠哥咪係焦土派之首
都唔支持民主之父

777票全部都係焦土派

我要懺悔
我屌過品客
我悔過

我要真俊華

原來外國勢力已經滲透選委

好嘢~以後可以攬住一齊

冇理由架
佢唔係暗示要抗共咩

原來又係焦土撚

樓豬口中嘅革命指日可待

焦土派最like共產黨,唔亂佢地邊有生存價值! 佢地唔鍾意進步;邊個願意行前一步就屌邊個!
都正常既,佢地開山教主都已經投共,加上FF撚樣達最支持課金然後睇著教徒死,佢地已經冇希望,所以就想全香港陪葬

認同
明明投俾品客就可以帶領香港進步
話唔定好彩嘅少少佢會俾香港人普選
成班焦土撚鍵國撚笨土派，日屌夜屌品客有何居心
一定係共產黨嘅鬼

薯片咁高民望
就盡快自組民間政府啦 擁立自己為帝
有咁多香港人支持佢 一定掂啦

最鍾意睇本土派屌人食屎
巴打今日食左屎未

我已經悔改
我依家係品客派

我要真俊華

咪又係要食屎
繼續笑其他人食屎

品客bb都暗示曬啦
我地應該快d上街

我連banner嘅口號都寫埋
一人一票投一號
我要真俊華

撐薯片既人上街未
定留返71先出去籌旗

\我要真俊華/
\我要真俊華/
In potato chip, we 777

俊華bb如果當選就已經等於爭取到真普選，因為佢有民意，可以令成個社會大和解，連23條立法都再無問題。但已經被777個焦土派選委破壞咗

所以我好後悔
我估計自己分分鐘屌走左幾十張票過對家

唔講咁多，689 2.0當選左有乜行動先

移民呀

一定係咁啦

香港7百萬人 得千幾人記得去投票
香港人唔值得有民主 焦土派萬歲

作為品客支持者，有少少想移民

狂撐薯片既民主派今日點哀悼好🤔🤔🤔

聯署要求重選，將參與俊華bb集會個3500人計埋入有效選票，唔可以被777個焦土派選委騎劫民意 我要曾俊華

返西環等出糧 (好似係)

唔講以為樓豬有票

實際啲好冇 仲提JT黎做乜鳩

果777票同埋成班焦土/笨土/鍵國嘅肯定有份啦
唔支持品客叔叔嘅都有份

就係實際，先要提到俊華bb嘅凝聚力，唔通靠班黃屍豬隊友屌票同焦土派搞事？

班焦土派仲ff淋病當選港豬會醒覺
仲on撚79過黃絲薯粉話薯片係民主之父

呢D選舉，撐邊個都係on99

咩on9，俊華bb有凝聚力，佢選到就係等於民主

哦！你係焦土派

利申無票
但主要係想笑柒d焦土派成日用鍵盤搞革命姐

岩，唔屌薯片就當選左啦

放長雙眼睇下點

鍵國嘅野你識條鐵咩

成班港豬屌柒一個根本唔會贏嘅人，真係柒到唔敢睇

還我薯片bb廿萬票

買家左花生等睇焦土派表演
唔好令我失望

薯片當選唔會同林鄭差好多，港豬幾時醒，民主唔係薯片，民主係個制度

我知錯了, 屌票屌到薯片叔叔走左幾百票去林鄭度, 我係香港罪人

屌走晒啲票啦

屌薯片就焦土派
薯片贏左係民主自由勝利，香港民主有出路

對比曾蔭權同689

狂屌一個唔會贏嘅人對支持民主非常有意義

究竟係泛民同黃絲鋪天蓋地吹捧薯片令人反感自定係啲人狂屌薯片先

我要真焦土

唔理啦
一日最衰都係焦土派

焦土777
焦土21
焦土31

認真答：點都係薯粉行左出黎先，其他人先做到野，因為個民情民意係佢地造出黎，其他人/派先可以出師有名
如果班薯粉無咁既意識既，唔想出既，咁就咩都無

狂撐一個唔支持民主自由嘅建制派又好有意義

屌一個lesser evil大力過more evil最有意義

咩建制派
再講我嬲架
我地都係支持真普選同埋民主架

原來泛民支持者都認定左薯片唔會羸，投佢係投乜，投理念？
即係你地覺得投薯片比起投胡官或者白票更能突顯泛民主派理念？

但傳統泛民主派話投薯片係策略，係妥協，咁又何來佢地認為薯片一定唔會羸？

定係明知薯片唔會羸都照投，都係佢地既策略同妥協？

胡國興 絕無意義

根本全部都要屌
但走去撐個evil係咩玩法
Evil就evil啦
分咁細做咩呀

屌一個lesser evil大力過more evil最有意義

我睇你唔到

狂屌薯片唔係問題
薯片都好做左唔少仆街野
但主要想笑柒d所謂支持民主既焦土派成日話寧願淋病等香港焦土既言論姐

貪曾vs689

正常黃絲都知林鄭柒，但係好多本身支持民主自由既黃絲對薯片有過份既妄想
所以有班人日屌夜屌薯片，得唔得？

好多人唔撚知五年前689一上台就成立左個金發局
仲要用公司形式避開立法會監察
好彩俾曾俊華廢撚左武功而家變左on99諮詢機構唔知係度做乜柒
林鄭上台之後等睇呢個局復活
西環正式接受金融大權

我覺得參與一個自己無實權嘅遊戲
再樂在其中 訓身all in 咁先係最有意義
我寫埋篇感想佢先
再放上fb呃like

西環好波

咪做之前邊個會知邊個柒啲
知嘅話當年就唔會個個衝去撐689啦
依家係講緊唔撚應該支持任何一個建制派呀

裝睡既同弱智仔兩者你都係叫唔醒

薯粉已經開始懷念曾蔭權? 過多幾年係咪懷念埋689

咁胡官如果上任係咪都會比金發局復活？

薯片曾衰過淋病得未
岩岩先話邊個做都一撚樣
龍門呢

首先要建制派有轉投胡官嘅可能

樓主見唔見到

又睇唔到

有冇泛民支持者可以解答我呢個問題

搏部分建制派轉投薯片，搏唔到都好過企定定比more evil魚肉

咁到底 屌一個「唔會羸」既人仲成唔成立？
到底佢係會羸定唔會羸？

我自己係立場係
我屌薯片
我屌薯粉(包括梁家傑呢D)
但我唔會屌佢地投曾俊華
你點睇

呢句唔係我講嫁傻豬
不過企定定比more evil強姦一定最有意義

老實講，要中共有機會buy你你點都要講23條立法同831，但之後實行係點又係另一回事
一味講真普選同平等選舉權及被選舉權係0贏面
呢個可以係假意奉承嘅表現，同奶西環大大力嘅淋病有好大分別

薯片要戴面具做人 真係好辛苦
點解無人體諒吓佢 重要針鳩佢 屌解啊

何解屌薯片或薯粉會變左企定定比more evil強姦

無待堂既文章「被強姦至少不必配合叫床」你同唔同意？

我眼見就係林鄭係黃絲眼中都係賤渣，反而對曾俊華有好多不必要既幻想，所以好多人猛攻薯片同薯粉

而且我唔相信有人會因為連登仔或網上狂屌薯片或薯粉而轉投林鄭

相反我見到有幾個後生既選委由投曾俊華，變成投白票

對結果都冇影響

可能你會問狂屌曾俊華有咩用

我大膽假設，當中央意識到香港反抗民意過盛，需要換一位特首降溫，曾俊華就係最好既選擇

而依家狂屌緊薯片既人，就係減少薯片既蜜月期同政治PS強度

加強泛民主派含淚不情願投票既形象，防止薯片上位會通過泛民一直反對既法案

唔係講笑架，你睇下投白票果幾位自決派，明明都冇影響選舉結果，但係都比黃絲屌到飛起

到時候黃絲一樣可以因為你泛民唔支持曾俊華而屌埋梁家傑

結果都係more evil當選，焦土派要加油同香港攬炒

結果係自決派已經玩撚完，下屆唔洗旨意再入法立法會

泛民幫薯片造神(投票不同於造神)既唯一合理性

我覺得係泛民提前肯定薯片一定唔會當選

然後估計到選舉後民意，一定係極之不滿

借機會舉行大型抗爭

否則我睇唔出佢地造神對自己既好處

認唔認同？

大型抗爭 睇下點

薯粉屌胡官就得，其他人屌薯片就唔得

黃絲可以飛起自決派，亦可以飛起泛民
以黃絲依家既政治智慧
肥佬黎一支筆就可以飛起埋泛民
唔係講笑

今次選舉，泛民好應該體會到肥佬黎係有威脅性

===================

下屆佢地記得先算
===================

就算連登仔一齊唱好薯片亦無助佢當選

薯片要羸一定係搶林鄭既票

會投比林鄭既人愈見到泛民訓身支持，佢地愈唔投

相反泛民一路屌薯片一路暗投薯片，對曾俊華選情先係最好

焦土鍵國派好波

所以你話薯片假意奉承
我都有0.01%覺得淋病都係戴住面具做人嫁
反正都戴面具就岩啦
一日未露底牌 機率都唔係0%

講到家陣係因為有人屌薯片先輸

當然啦，薯片係民主之父，香港李登煇

投完唔驚被清算咩
我就唔夠膽焦自己土啦 777

我希望泛民做到大型示威

因為警察依家已經係極僧示威者，佢地好多都政治盲唔會理你鍵國撚定係大中華撚

一有機會就扑

咁就好容易催生好似台灣民主運動既暴力邊緣論

宜家係講焦土然左喎

成班焦土派扮睇唔到

太睇得起佢地對會投林鄭既人既影響力

其實薯片輸撚左咪幾好囉，
你班黃屍薯粉可以一邊屌淋病施政垃圾，
又可以一邊 FF 如果薯片做特首會有幾好，
總好過薯片當選左之後彈票，之後又話後悔支持佢乜乜柒柒

又清算

岩呀，仲可以食花生睇焦土派點同淋病攬炒

究竟焦土有幾多票不如你答我喇

支持就唔屌得咩

主要想笑柒焦土派
由2011年教主發動「狙擊民主黨」叫人投泛民對家玩焦土開始
玩左6年
到而家玩撚左咩出黎

不如答左我淋病同薯片係咪無分別先啦

狙擊民主黨，你係咪屌緊人民力量？

其實最終邊個當選，都唔係重點，選後既大戰略更為重要

最終搞唔搞得起大型抗爭，好睇出面堆薯粉心態同300+ 最終想點

我個人覺得有分別，但我見好多人覺得冇

但係呢個分別唔會大到需要泛民訓身幫佢造神

咁宜家咪岩哂焦土派心意囉

好在有薯片渣
唔係高鐵可能變左兩條
三跑變四跑
東北發展 變左新界割讓丫
831變左中國護照(特衰無份)先有得投票

唔係有薯片頂住 香港就完蛋啦

屌薯片就焦土派
呢頂帽子扣得真係靚

岩呀，所以多得焦土派同淋病攬炒令香港重光

焦土派心意係鄭當選，施行暴政，溫和反對者轉化為激進反對者

未去到第三步，點算岩心意？

而且香港人絕對可以做到 1.林鄭當選 2.暴施暴力 3.繼續溫和

我睇唔出焦土派有咩人敢話林鄭當選到一定可以做到第3步

如果焦土派既目標係去到第1步就停，咪仲衰過保皇派？

有分別啊
但關焦土咩事呢

Bookmark定啲po等binc

大把人話淋病當選令啲人變激進，揀lesser evil係撐溫水煮蛙呀

焦土派冇票啊，究竟討論佢地策略做咩呢
定係有幾百個選委跟焦土派意願投票啊?

"支持曾俊華 薯片建國"
成立民間政府 擁護薯片稱帝
對抗淋病妖女 薯粉加油
in potato chip we777

屌
你有無睇我reply
不嬲話薯片抵屌
主要笑鳩d話想淋病當選可以玩焦土等多d港豬醒覺既柒頭
Arm arm 隔離post先有一個柒頭話淋病當選好開心

邊有人講緊因爲焦土薯片先輸
講緊係焦土派屌薯片大力過淋病咁多
淋病當選啦如願以償可以攬炒啦，點慶祝呀

頂盡咪幾百人
個幾百人仲要冇票，要責咩責任呢
仲有我唔係焦土派都屌薯片啦

其實就算屌林鄭、薯片定胡官都好
都唔會影響到結果 係度四圍怪責人係搵野黎拗
谷到盡有民望咁點？咪又係制度問題，香港人無權話事

焦土派龍門搬左上月球

高燈仔有咩高見今次

呢個PO好多人都唔睇留言 ， 唔知有心定無意
係咁忽略有人話屌曾俊華同投林鄭係冇絕對關係
投曾俊華唔係柒，但幫佢造神真係戇居！

投曾俊華係唔係柒就真係要睇下因咩投
飯民就真係唔方唔ON9

呢點值得相確
但投薯片嘅泛民都屌就真係
只可以講泛民係原罪

無錯
係見d反薯撚見人落選
仲開心過班民建聯

下, 事實由選委揀林鄭出黎, 唔通選委係焦土派?
所謂焦土派都係諷刺緊呢個香港無得救姐
你估林鄭當選真係會覺醒咩, 唔可能囉

連登神助攻，林鄭大獲全勝！一齊比D掌聲自己

好撚多

話兩者有分別，就話佢地情願要激起港人反坑意志，唔要溫水煮蛙。

到你話唔要溫水煮蛙，呢五年仲未食夠屎咩，我要拒絕689 2.0，佢地就話林鄭同薯片根本無分別。

到你話兩者有分別喇，想要個lesser evil，佢就話你講咩呀，你有票咩？

焦土派根本立於不敗之地

我對林鄭當選無感覺，笑係笑班老販民，連支持真普選同反23條立法呢啲原則都放棄埋，盡地一煲煽動成班黃絲幫薯片做神，但都係賭輸咗。對吊住條命嘅老販民嚟講，先真係最黑暗嘅一日。

睇左咁多人討論
反林鄭=撐薯 我明,
但係唔等於反薯=撐林鄭
事實上成個選舉 香港人就係無份投
無論你撐邊個都好 OR 反邊個都好
如果要笑鳩所謂焦土派係好無謂
唔通選委係焦土派咩 純粹大家都係預測到最壞既情況
但又有好多香港人仲抱有希望去撐薯
其實所有香港人都輸
不如早D有所準備待時機推翻政府
哂心機係小圈子選舉裡面搵希望 係哂時間 仲要係網上嘈乜鬼
明既就明 , 唔明咪繼續搵人嘈

呢度屌所謂薯粉仲屌得勁過咩港人港地同大公文匯。

中到應一應

薯片贏左=狂屌林鄭既溫水煮蛙派點慶祝好

呢個講法真係第一次聽

龍門任佢地擺，飄移境界～

今日係焦土派階段性勝利

好出奇？薯片係建制派……大公文匯本來就唔應該屌薯粉
你係咪已經當左佢係泛民主派？

本來就唔應該，但呢幾日狂炮轟姐

咁有冇贏？

班飯民製造 香港假希望 其實好撚仆街

無限loop
仲唔撚死你班港豬

幾時name返個亞古捷斯派

球霸ho ball

呢樣真係駁唔到

我都唔唔支邊個做都一撚樣既講法

但焦土撚本來就唔認同一國兩制,唔覺得爭到真普選,
佢地選擇敵我分明,而唔係老飯民個種舊路線,
我唔覺得佢地係搬緊龍門
只係同老飯民一樣高估自己實力囉

修正
我覺得係焦土認為係中共統治下不可能有真正既真普選，我同意

原來9up幾句就令jt做唔到 連登仔重勁過高登仔

港獨之母777

笑左

話兩者有分別，就話佢地情願要激起港人反坑意志，唔要溫水煮蛙。

到你話唔要溫水煮蛙，呢五年仲未食夠屎咩，我要拒絕689 2.0，佢地就話林鄭同薯片根本無分別。

到你話兩者有分別喇，想要個lesser evil，佢就話你講咩呀，你有票咩？

焦土派根本立於不敗之地

原來係少數既連登仔令到有777個權貴碌柒選委去投777
乜薯片唔係好強意見架咩？

依加有得投票？ 你唔去屌柒有票1200個，係度週圍屌
唔係好強民意架咩？

來來去去都係講緊焦土派如願以償點慶祝呀，邊有人屌喎

薯粉就係咁垃圾
偶像輸左就亂咁發脾氣

對唔住呀 今日777個全部係蕉士派，你既薯片bb贏唔到

勁啊

繼屈係共產黨卧底後，再屈唔支持薯片係焦土派

長毛白票=焦土派

焦土撚好波！最好加速香港衰亡

認真答你，唔想再玩膠
你比較下貪曾果7年同埋梁振英果5年
邊段時間多d民怨同埋抗爭，本土同埋獨派幾時崛起？
03過後，大把人唔想董建華，更加唔想有董建華2.0
好啦，支那俾左個貪曾你，社會有冇和諧左？有冇進步左？冇啊屌你
好多陰質野就係依7年偷偷地/無意間落實左，係近幾年一次過爆發，香港人先開始知中伏啊。你唔係又想再黎多次啊，到時真係萬劫不復，本土獨派都幫唔到。

邊個想要件仆街做香港領導者啊，問題就係，事實上如果唔激發下香港人，香港人仲會拾下拾下唔知發生咩事啊屌你。單單12年國民教育、14年雨革就令到成個民主派籌碼大左好多啊，仲令到本土/獨派壯大，當然本土內耗先搞到依家摺曬，如果唔係，應該會繼續發展同埋壯大。

好啦，你地依家唔想要梁振英2.0，我明，因為我都係。但咁唔撚係代表要幫品客奶埋鞋底幫佢打飛機，訓身落去支持啊？策略上，的確係要支持佢，但事實係依家好多人，包括係成堆上過街，叫過我要真普選，反對831，反對23條嘅人，係訓曬身去支持依個佢地口中嘅小圈子選舉啊。有人屌你地，係以理念出發，屌緊你地違背自己初衷啊，唔單單係屌你地訓身參與咁簡單。

你話我地焦土冇所謂，反正如果唔去諗辦法改變，就算你點樣維持現況都好，都難逃一劫，香港遲早會俾香港人自己玩死，更何況對我地黎講，邊個當選都好，佢地都要接受殖民政府安排嘅任務，都係會搞死香港，無論係快慢都好。

當然，你一定會問依家西女人當選左，可以焦土啦，有咩可以做。
都係果句，睇香港人點諗。
如果香港人有覺悟，覺得香港需要獨立，或者退一步嘅擴大自主權，咁就要開始準備唔同嘅抗爭，包括大型抗爭運動。
好現實，民怨唔爆發，本土/港獨派好難去借勢發展。當然，係地區宣傳本土/獨派理念，係當下最可能做到嘅野，亦都係最可行嘅長期方案

樓豬係咪已經上fb打咗香港民主最黑暗一日

大型抗爭運動? 覺悟? 無一個奪政權既運動係唔洗武裝, 由期係中國. 民怨爆發係再今天我, 定係話送幾個人入冊?

你槍都無支你同人講港獨?

柒少陣
根本邊個當選都唔應該慶祝
係班戇鳩黃屍想曾俊華贏之嘛

密茨凱維奇播種的地方，自然會有畢蘇斯基收割。只要時間足夠漫長，總會出現足夠多的機會視窗。迫害和失敗對他們的事業非常有利，冷漠和忽視才是他們最大的威脅。

你同post入面既焦土派手足講

講多幾句
所謂去焦土，某程度上算係一時之氣嘅怨言
同講要移民但講左十幾年冇做嘅一樣。
老實講，當政治立場去到本土/獨派咁極端，
一時之間點會真係真心想焦土
我反而覺得最大嘅焦土派係普遍香港人，
唔去理政治，唔想去改變現況

Agger

啱啊
三嚿都係屎
不過主要係想笑鳩嗰班放棄原則幫jt奶袋底嘅黃絲

但樓主會屌柒你焦土派

話兩者有分別，就話佢地情願要激起港人反坑意志，唔要溫水煮蛙。

到你話呢五年仲未食夠屎咩，我要拒絕689 2.0，佢地就話林鄭同薯片根本無分別。

到你話兩者有分別喇，想要個lesser evil，佢就話你講咩呀，你有票咩？

焦土派根本立於不敗之地

又中

Ching
你搞錯左樣野
而家講既焦土派係
每一次選舉
走出黎叫人投/支持more evil既候選人
然後不斷歌頌唔要溫水煮蛙等d香港人覺醒、一齊攬炒既柒頭

屌你
俾猛火煮左5年仲有人ff d港豬對熱水有反應
仲痴線過黃絲薯粉

龍門去左邊

當然中啦，因為人地係無講錯到，你地的確放棄咗原則

既然想攬炒，邊個ff港豬有反應
前後矛盾？

根本無人慶祝

閱讀理解U撚左嫁傻閪

同埋政治101就係never say never，呢點都唔明返印度食蕉啦

777 中過jackpot呀，叫條傻鳩去領獎啦

焦土就係想攬炒一齊死，點解要革命？

你班投機者自己9up出嚟架？
政治係為利益，你咪照直講老飯民為咗可以行返舊路線而投曾俊華囉，咩鳩lesser evil？

我頭先post完條link
完全無一個焦土派手足敢回應

理想主義者同中共玩政治？笑撚死呀

老飯民夠哂務實夠哂投機，亦同中共玩咗廿幾年政治，但今次幫曾俊華吸到幾多建制遊離票？咪又係賭輸咗

不如你話比我知
香港人講現實主義，同含撚有咩分別？ 葉公好龍而已
係香港講現實主義班人眼中，現實主義=妥協

如果班人真係以現實主義出發，唔會到宜家都未有下一波行動

泛民一路都係on9理想主義者所以先比中共撚狗咁撚喎

如果唔係點解會比人話和理非非

飯民嘅理想係做忠誠反對黨,和理非非好有底線咁抗爭 都要佢地信同中共/建制派有得交易先有得被人撚嘅, 所以今次佢地咪被薯片撚。唔緊要, 轉投建制失敗, 咪做返忠誠反對黨, 有一大班黃絲, 夠捱到2047嘅

樓主一開波就話純笑柒d焦土
轉個頭就變左撐曾
究竟企邊邊？
我好亂

喺薯片fans眼中你唔撐曾就=焦土派

推返上黎比大家睇下薯粉幾咁柒